咁多大牌子唔用新彊綿花，邊個國家會食到呢塊肥肉

今次真係激嬲共產黨，邊個國家最開心

中国或成最大贏家

日本無印良品

最高綿花產量國家有美國，印度，巴基斯坦，巴西